[國家機器]其實台灣戰線好撚嚴峻

1月11日 仲有一個月就係台灣大選
蔡英文民調暫時仲領先
中共已經發動國家機器打擊民進黨
就算蔡英文當選
中共都會盡量分化香港同台灣嘅關係

而最近就出現咗張疑似假文宣
企圖塑造香港人係蝗蟲既形象

首先用世界各地嘅黨媒散佈假消息
再叫啲三毛喺唔同平台扮手足 屌台灣

大家一定要保持警覺
唔好俾人帶到風向
尊重台灣人
唔好過份干預佢哋國內政治
最多提佢哋要出嚟投票

靜靜地贏

推

文滙報會報既新聞一睇就知出處

其實對家係出盡奶力想分化台港關係
只係我哋留咗喺同溫層
所以冇特別發現

同台灣嘅關係一定要小心處理

十連

1

最近連登都好多分化港台post

幫push
我知我推唔到

推唔倒都推

Push

其實台灣人一直都好關心香港
唔好俾人分化到

台灣人真喺好痴線

台狗同香港冇所謂分化
從來唔係同一陣線

大家得閒都幫班藍蛆整下文宣

台灣人仲捐過頭盔俾我地
佢哋知道香港情況㗎 唔好灰心

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

支那

咁就叫有心
可能有一少部分人有嘅
但係台灣大眾就恥笑香港人居多
佢哋不停鬧香港人係支那人

推
共狗又出垃圾招

偏偏GPhone 跟方仲賢這兩天爆衝

1. 發言干涉內政
2.做球給反對黨殺

我看後來仲賢刪文
剩這篇

麻煩這些泛民有威望的人別爆衝了
只是座實老共的指控跟國際外交不得體
還有對小英不會加分
如果宋楚瑜或韓國瑜上連現在個案處理的門都會關上

另外國會輸了被迫組聯合政府
滯台港人我想前景不樂觀

老話一句
別自以為幫手足結果最後變害手足

紐時報道一出，共匪一定會出盡力做嘢

其實大家知唔知落力幫手足嘅長老教會係同民進黨有千絲萬縷嘅關係，早在一黨專政嘅年代就已經積極救助黨外（即係後來嘅民進黨）人士

就算因為呢一任政府通過同婚法案，激怒長老教會，但係長老教會到頭都係舉腳支持民進黨

絕大部份台灣人由頭開始就係打算食人血饅頭

台灣政府唔係冇做過嘢
只係佢哋大選在即 唔可以太出面

Gphone 未學識靜靜地嬴

其實台灣大選真係唔好涉足太深
始終手足都唔熟台灣文化背景社會風氣
廢事講多錯多比親共派攞分
gphone
集中返今日香港明日台灣, 一國兩制點行騙等等大家親身經歷過血淋淋既例子好過

選舉近了

中共輸咗區議會
比人大大力冚咗一巴
輸埋台灣總統大選就露春袋

話畀全世界知
香港人 台灣人都好撚憎中共

應該係連豬第一次出現係d大陸媒體

好勤力喎

推，唔好比人分化到香港同台灣

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

中共慣用技量

一見到就要出聲督穿佢哋假扮抗爭者
多人講就會知佢哋嘅陰謀

語氣唔夠好啫
俾啲分化撚放大咗嚟講

而且就算佢失言
我哋作為手足都應該幫手消毒
而唔係落井下石

Pish

隻支那雞好撚柒

始終歐美和華人社會的處理方法有不同

黃之鋒在美國意大利英國
能用盡一切言論指責領導人的不作為
放在華人社會 就會變得有點刺耳

的確是不夠小心 但動機沒有問題

push

多謝

台灣網軍一堆 我住台灣都屌到口臭

謝推po

起底 block

支那敢唔敢講外國勢力

偉大的黨出盡哂力

台灣D人會唔會咁冇腦中伏呀

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

其實諗返轉頭
中共係放咗好撚多資源去統戰台灣
維穩費仲多過軍費
五毛多好正常

本來好大機會贏到選舉
點知一嘢畀林鄭月娥翹起

而家係人地用你個名來搞9台灣大選阿，醒未？
想真黑手睇到上微博啦

有冇辦法spread畀台灣人知

我唔熟藍綠嘅衰野啦
但係以泛民同建制比，兩害取其輕

遠離中共，保持身心平安

台灣都有廢老 但廢老支持好重要

手快禁咗不推文

香港都有100幾萬人信fake news
覺得黃之鋒係CIA卧底
覺得黎智英係大台
覺得佢哋自己係沉默大多數

有台灣人中伏有乜出奇

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

gphone係缺乏政治敏感度, 依家直接比哂位人地入.

其實真係唔好大大聲要求人支持我地,
本身台灣人都偏向同情香港
而家何情勢係用香港何現況去打擊台共侵占台灣比較緊要
其實香港既情況已經令到唔少光頭支持者失去對發大財既信心。

所以,當佢地係朋友咁呻可以, 但唔可以當佢地係老母咁要求多多....

好似gphone講啲嘢

123

有美國撐

台灣自動跟大隊

當然民間靠大家做嘢

分化敵人, 拉一派打另一派, 不嬲係中共做法

最大問題係, 之鋒應該自己醒水少少, 我覺得成件事係無必要的錯失.

年輕人的確係差啲經驗 畀人陰到

蔡英文食人血饅頭

其實想知google有冇功能filter走左報？

本來喺facebook twitter見到假文宣
都唔覺得有咁大件事

係想開post講
先發現咁撚多黨媒搞緊事

係因為佢睇得清台狗嘅虛偽

黃之鋒講野真喺要小心

簡單d講，文化唔同
歐美係不平則鳴
華人社會始終骨子裡面都係孔儒
效果自然唔同

辛苦哂 呢邊都係, 呢個post都有, 仲好明顯

中共可以用咁多資源時間去離間分化人民關係, 都唔回應五大訴求, 真係好賤

知唔知台灣嗰邊多唔多人信左張假文宣？

大把人想呢條戰線打輸

可以分化中台

條友出哂名係勁賤格的分化五毛, 我未入黎都預左見到佢 佢24小時都返工架

Gphone個po條台仔仲話一邊一國，香港唔撚洗回歸台灣，一向只支持台獨

其實唔出奇，同香港人勢頭好果陣話茂名係大陸人，唔關我事一樣，手足一講移過去香港人根本就比人當來自中國香港特區既中國人

台獨太陶醉自己既優越，唔比佢地知道冇我地呢六個月搞衰左中美關係，佢地比人武統都冇美帝救場既話，佢地會一直處於香港人睇廣東人果種優越感

台畜係咁架啦
自大又無恥

佢地個藍營已經比中共滲透哂, 但傳統佢地好敵對民進黨, 所以無計仍然死撐藍

阿共仔很會搞事耶
一切都是阿共仔陰謀啦

同意

其實佢向台灣政府提出請求合理
冇理由無視喺台灣嘅手足

只係佢語氣唔夠誠懇

佢喺英國法國美國意大利
可以用盡一切言論譴責領導人嘅不作為
同一個語氣放喺華人社會
就好似冇咁好聽

講事實係唔啱聽
一早屌緊蔡英文當香港人condom
你哋班傻人就唔知點解覺得人哋一定會幫你,天真至極

韓國瑜選到高雄市長 可以一年內由nothing變到騎劫埋國民黨 你話呢

唔係佢真係太垃圾同埋有香港墊屍底
佢應該係支共最成功嘅間諜

美國是國會是議長直接罩他們
英國是前宗主國
兩國基本成行前都做好事前溝通跟準備

台灣反對黨基本是在扯後腿
(EX：民眾黨 國民黨)

這件事處理其實可以更細致一點
由台灣民間聯合國際團體招開記者會指控中共暴政
並直接出示證據
收尾再請出席的港人代表說出需要什麼幫助

然後給所有後選人壓力
這樣結果是一樣的
也不會變成被匪媒抓到著力點打干涉台灣內政

現在變成給反對黨有地方砲轟中央
別忘了台灣大選港人沒投票權
你看 國民黨 新黨 親民黨 民眾黨
這些人不只沒為香港發聲
還提名一個撐港警的後選人排不分區第二順位

只能說之鋒跟仲賢年紀太輕了
這樣介入他國內政跟政爭
只會讓原本支持的人仕變裡外不是人

變成要拿自己選票去幫外國人
到時後被轟沒法反擊

台灣的社會光譜是大約一半一半
別忘了就算有51%的選民支持香港運動
同時也有49%不支持的奶共派
而香港人在台灣沒投票權

別讓受反對派壓力的國會議員難做人
對運動跟救人沒好處

一世撐民進黨
除非國民黨清黨

佢太熱血,想幫滯留台灣手足唔係開post要總統比承諾, 用說話套實對方

咁做, 會令人好反感. 問心, 台灣一直被中共孤立, 我地香港人幾十年黎, 有無幫人地做過野? 我地一直成班港豬, 係直到近年先醒覺.

佢地都好慘, 係最早比中共整的人, 整左70年

年輕人太衝動 希望佢可以經一事長一智啦

的確該處理得好一點

香港沒有培養外交人才的系統
未能做到盡善盡美
我們香港抗爭者也應該慎言慎行
不能干預台灣的政治

會努力改善的 謝謝關心指導

呢張野, 我地預左對家家會貼滿全世界 我好希望之鋒出黎補補鑊, 我地有野貼返去澄清.

偷圖垃圾支那人

又係你條5毛呀？

不如你轉名算啦 下下一野比人踢爆邊好玩架

係咪嫌未夠多人block你

呢個係絕對無可能的, 因為乜叫左報? 如果你揀黎block, 佢一來可以去申訴, 二來佢可以直接開第2間, 三來佢亦可以用第三者去轉載

唯一方法, 就係靠我自己成長, 唔好中計.

民主唔係萬能, 都要選民成熟. 人人都只識為左海龍枕頭投票, 真普選都無撚用.

一直都講台灣贏唔贏到唔係睇有幾多反中
而係睇後生有幾有行動力出嚟投票

又好難講係孔儒

例如話, 台灣被威脅, 被國際孤立, 我地有無出過聲? 佢地幾十年都係咁, 大部人當年仲係港豬mode, 無理過. 你係你, 會唔會都有種敵視對外心態?

今次呢件事, 係之鋒當左台灣人係美國人咁款, 唔知道台灣只係小國, 又一直被迫害. 人地都好搏命先比到咁多我地. 唔識先講感恩

佢嘅動機冇錯
我哋有責任保住喺台灣嘅手足
只係語氣未夠謙卑

佢打慣歐美線
可以盡情屌當地領導人不作為
但係喺華人社會 有文化差異

不完美 需改善 可接受

推下先

你不涉足太深 共產黨會幫你涉足更深 分化香港同台灣

推!

好難講 有啲後生都仲喺撐韓國魚 而且幾多白票撚

我覺得佢想冷處理
澄清消毒嘅工作 就我哋喺facebook做
逐個逐個解釋

仲有gphone個 fb post

係咪要上台灣論壇澄清一下?
佢地用唔用twitter

佢應該係跟你平時睇開咩網址
跟你日常喜好推薦

我愛台妹

善用起底功能先

你咪繼續蒙蔽自己雙眼囉

我幫你推

唔係因為優越感, 而係因為佢地幾十年無人幫, 我地以前有無撐過佢地入聯合國? 有無遊行抗議過佢地被人威脅同滲透? 佢地一直都係咁近, 但我地以前當睇唔到. 人地真係今日近來先connect我地架咋

果條台仔真係好嬲, 所以都要明白下人地心情.

簡單講, 要有心理準備, 周圍都係分化離開五毛, 但同時都要有同理心. 台灣受過好多迫害, 就好似我地咁, 自然敏感D.

嘩 偽造文宣都有 中共真係好犀利

G phone 好心

English Choi明明就比你靜靜地留台
例如李倩怡

你就係要人大大聲比政治迫害者大大聲可留台
比子彈韓國瑜打你

支那軍費1.2兆
維穩費成1.4兆

不如咁啦, 你解釋點解蔡英文出賣香港人? 寫個分析?

人地出地方出錢比香港人, 你又覺得點解? 你係咪覺得佢需要香港人先贏得到大選?

收 嗲

其實這兩位的表現跟勇氣遠超過他們的年紀了
基本上小英如果連任不會有太多政策轉彎

我也有持續在跟我這選區的委員反應香港的事

但是始終台灣的外交關係特殊
幫忙到被老共報復的話
執政黨會照三餐在國會被電

另外依慣例台灣給政治庇護
是給臨時簽並轉介第三國
現在個案認定已比過去寬鬆很多
加上國會議員直接會去幫助及保護在台港生

檯面上沒看到不代表沒做事
低調的原因請參考上面外交關係那段

阿魚有無限海外捐款架, 王立強講過, 佢地用好多方法捐錢比阿魚

到今日仲講甚麼鬼英文當香港人係condom, 係好熱狗. 因為都殺到埋身,又新疆營又跳樓浮屍, 一個正常人仲會講"台灣總統對香港人只係condom"呢D? 一睇就知唔正常啦

唔好睇埋一邊
香港有5毛 台灣都有5毛

而且台灣比香港
更能夠脫離中國係事實
台灣有自己軍隊 自己總統 自己國際盟友
地理上同中國分隔得到

佢哋睇少香港人都合理

蠢老鼠

黃之鋒反對港獨，結果發文要求台灣總統候選人選當選絕對不會遣返香港人！
我是覺得這個要求已經跨越了自己的角色與權限
一個堅持一個中國框架與一國兩制的人士
對台灣下指導棋？
甚至帶有抹黑意味，明明當選機率比較大是蔡英文，你是在指導指揮抹黑我們的總統蔡英文？
如果是嗆韓國瑜，可以直接說出來嗎？
你怎麼不同步要求日韓星馬所有國家的總統都不要遣返呢？
你是憑怎樣的兩岸關係認為你可以對台灣有下指導棋的權利？
以中國香港要求中國台灣？
下次要來台灣請先表明你是否支持中國統一台灣吧
可笑！

但要惨到要搵國民黨求幫手
會唔會gphone發覺有咩內情同蔡英文既態度有問題先
時代嗰邊有心幫但個政府係完全唔理喎
如果擔心有卧底既提高搜查門檻就得
台灣本身都俾共產黨滲透曬啦
我諗點都好過每日都要擔憂被遣返掛

沒錯, 英文大選在即. 她行事必須小心謹慎. 她作為總統, 不是一個個人, 不可能每事每物都明講明做. 黃之鋒比較像跟林鄭月娥要求回應五大訴求, 多於向一個盟友總統要求幫助.

問題是, 我們再解釋1萬次, 也不及他出個post澄清有用得多. 一切要靠他自己的成熟.

所以香港抗爭不能有大台就是如此. 如果一個人變成大台. 中共就會用全國之力攻擊醜化收買他

ptt? dcard? 巴哈?

幫手帶返風向都好重要
始終今次香港贏定係輸
台灣都係重要嘅盟友

根本直情係唔少國民黨立委攻擊DDP同空心菜都係用呢個point
就係笑佢只講唔做，食人饅頭
估唔到gphone都用埋呢個口吻
實搞到D綠營fans嬲
Even佢地撐香港都好

我只是普通台灣人
請問：黃之鋒代表全香港人嗎？

同意. 一直都係講唔割, 但要改進.

之鋒慢慢在外國眼中, 變成香港代言人, 要明白自己個形像, 代表左香港人個形像.

靜雞雞

中共大力分化台港

推 明辨是非

已block

佢24小時on duty架.... 分化post實見到佢個名

分化不嬲都有， 有班成日屌台狗， 有班係台灣屌港狗，我好耐之前已經叫人班分化五毛

推
Gphone心急左
佢都係想出多分力
我地要感激

不過有求於人係要好態度啲
英姐咁識玩，唔使登佢擔心

推去台灣

五毛假新聞既威力真係唔可以睇小，唔係靠五毛個垃圾光頭佬點會選贏高雄

我同意, 但至少我地要擺出一個態度, 兩邊陣營同樣無敵意

只要對方唔係出哂面係撐共, 我地儘量忍讓. 多個朋友, 好過多個敵人.

要

其實搞咁耐, 點解我地從來無搞一個爭取台灣入聯合國的集會? 我地連加泰都幫得出手, 都無台灣?

而家韓國瑜想棄選，民調叫支持者亂答。
開唔到賭盤

屌, 對家慣常技能黎架. 佢地LV 1果陣一建黨就有. 明居正講過, 中共永遠靠兩招, 一係謊言, 一係暴力.

被我們台灣人幹翻了：你黃之鋒是什麼東西，憑什麼對我們總統「基本請求」？你在台灣繳過稅嗎？真的令人反感

係, 差不多10年前已經維穩多過軍費

我成日都好奇, 喂你呢筆錢點駛架 五毛個價咁貴架咩? 定你請左幾億人呀

其實呢張圖上個禮拜已經見到Facebook有人話假
即係至少兩個禮拜前已經整左出嚟

有假野唔出奇
果陣鳩叫10點轉9點咪一樣有d好似樣嘅文宣圖
一收左皮就唔見咗

我們堅守無大台

黃之鋒不能代表每一個香港人
他連每一個香港抗爭者也代表不了
他只是其中一個香港人

他今次的確在時機和語氣上
處理得不夠細緻
容許我向你道歉

但我不會因為他失言 而跟他割蓆
希望台灣人民與香港人民的關係也一樣

非常同意, 民選總統必須自國國民優先才對得住給她的選票, 要體諒蔡總統也有她的困難. 已經很明顯在幫香港, 要有信任和耐心.

再一次, 我們香港這邊也很抱歉. 我們其實一直都很感謝你們收留我們逃亡的手足

但係我地連海牙法庭果100萬人都未簽夠
聯署要求國際仲裁法院調查香港警察罪行 Permanent Court of Arbitration to Investigate Unlawful Force of HongKong Police
Sign the Petition
Request Permanent Court of Arbitration to Investigate Unlawful Force of HongKong Police

先不提白色恐怖時期，就算現在，沒多少香港人在國際上為台灣發聲

不過無損於台灣人支持香港人，因為我們支持的是自由人權的普世價值

所以文宣港台合作既利益關係都好重要，一邊一國既台獨派似乎係台灣最多，要connect，主張中華民國先係中國既人反而唔夠，剩番都係直頭想搞回歸既韓派

台灣太多“中囯派“
年輕非常多
唔係講笑

這件事真的很對不起 我不是他, 但我想他真的沒有高高在上的意思. 大概是聽到很多逃亡手足的生活困難和前路茫茫, 所以就衝動發言了.

我們港台其實都被滲透得很嚴重, 所以我們有時候對政治家很敏感. 以前對方背後又被中共收買了, 也就是奶共. 之鋒可能有點誤會, 民進黨就是本土派, 蔡英文總統基本是沒有可能奶共的, 但她也要面對和考慮對立黨派對她的攻擊.

就, 我們真的很抱歉. 我們代之鋒說一句, 對不起

五毛出現了

黃之鋒自己在臉書上開POST
比較有效，台灣人會看到

並不能夠. 其實我們有不少人覺得他太左膠, 即態度太假大空, 理想化, 不務實, 但基於「唔割手足」所以包容.

只是, 他可能是我們最有國際名氣的運動代表人物, 所以基本上他說甚麼, 海外都多少當成是我們全部人的立場.

他只有24歲. 如果說他在外交和政治上完全成熟, 也不太可能. 他其實可能不太了解, 台灣人過去的困難與掙扎.

Tui

台灣人大部份都明白港人來台是有家歸不得被逼的

期待港人下次來台灣是做客
一起來分享兩地的美好

加油，一起煲底見!!

之前有幾個人開Po 日日吊台灣落後

係, 港台我們都是手足, 也必須是手足. 互相幫助才有生機, 不然逐個擊敗就只能等死.

只是香港政軍法全部控制在北京政府手上, 香港的政治取態, 表面上一定是親共的, 但民間其實都覺醒了.

有些事情只能做，不能說
就像200香港人偷渡來台，政府能公開說嗎？

1989年六四事件的黃雀行動（Operation Yellowbird）
到現在都不能公開細節

這不是口氣的問題，而是只能密談的事
一旦公開，會死很多人的

保持警惕

不是責怪，而是有很多人台灣人反感

用密會的方式，不要公開，反而對雙方都好處理

又唔使特登分化喔 你睇台灣政府 陸委會係點樣treat黃之鋒佢地就得既啦

配合韓撚瑜大選嚟打，要分化港臺關係之餘再借香港嘅偽文宣打蔡英文

揾gphone or hocc出黎澄清啦

「喔」乜撚……

CLS

一個簡單的道理，香港人可以請求韓國、日本或美國總統當面簽署不遣返嗎？這樣要求台灣總統是不是太無理了？

訴諸民間，台灣人會支持不遣返，但是修改法律必須由立法院提出
就像香港人權法是由美國國會提出

並沒有責怪香港人的意思，因為我們知道你們很辛苦

這條路很漫長，我們知道
加油

習近平甴近平

陸委會不是民意機關
之鋒不是來訪政要

美國國務院一樣沒有對之鋒訪美做太多的評論

歐美國家一樣是由國會進行對口
我認為不公開接訪沒有問題

雖然台灣可以對中國的壓力免疫
但不代表行政機關不需要面對民意壓力跟尊守慣例

尊重對方國家的主權及行政權
是展開對等外交關係的第一步

我很理解你的角度。台灣有政治現實和經濟現實問題，對外態度無法直接收容香港難民。

至於為何只要求蔡英文，理由我相信有兩個。不懂台灣的困難，和中間分化論調太多。一直聽到英文只為大選而做，和選後會放棄香港難民（自然又是五毛放假消息），令之鋒過敏，想要英文澄清，解決這些謠言。他態度處理不好，就變這樣。

台灣人 同 台灣政權 係兩回事
好多時，幫我地嘅係台灣人，但台灣政權其實幾人血饅頭

blocked

仆街整翻個ppt上去打台灣戰線先

台灣其實無必要幫我地,
義幫係1000000% 係做凸左
大家要明,

要推
手足後路呀

有些事情只能做，不能說
就像200香港人偷渡來台，政府能公開說嗎？

1989年六四事件的黃雀行動（Operation Yellowbird）
到現在都不能公開細節

這不是黃之鋒口氣態度的問題，而是只能密談的事他不應該公開
一旦公開，會死很多人的，偷渡管道也會被堵死

而且有些義士因為被公開收留而姓名曝光，他們的家人和朋友會被連累的，還不如暗中收留。

你懂這意思嗎？

靠你地台灣手足幫手澄清假文宣啦

我當然懂，而且公開就變政府態度，跟著在大陸工作經商的台人就被報復，然後變國民黨攻擊蔡的口實，說她棄自己國民不顧。

只是，連登都是年輕人，運動骨幹很多是年輕一代，要時間成長和理解。前境是有，但必須明白，中共滲透分化假新聞是世界一流。

了解
加油

之前有個講GPHONE俾台灣網民屌既
一睇就知五毛分化POST仲要好多人信

有時間去幫下小英打氣....我地依家就集中聖誕活動同埋小英肋選

應該出返篇聲明之類感謝台灣一直支持
同講返中共五毛分化統戰中
等大家有防範唔好俾人分化到

唔好好似乞衣咁去求人地啦，對住同路人得寸進尺，好唔好意思啊

我覺得唔需要

首先而家佢選情唔係咁悲觀
我哋唔幫佢都應該贏到
而且我哋插隻手埋去
就變咗干預人哋選舉

所以最多私底下叫人去投票
喺唔同渠道同台灣人傾多啲
叫佢哋唔好信一國兩制

明面搞活動助選絕對唔得

大陸無恥到

就算係做乞衣求人哋
都係因為想保住要去台灣既手足

不分化

其實共匪機器係台灣好撚勁 你諗下韓國魚都做到市長
不過又咁講 你見到香港咁既款 點會投國民黨

推
港澳台疆一家親

然後方仲賢就屌台灣政府食人血饅頭，請大家謙虛點

我是台灣人，不是統戰部
台灣人對黃之鋒的批評，你自己上臉書去看

樓主有無好方法提醒台灣人免被分化？
驚有台灣中老年人會信

類似黃之鋒和方仲賢的人血饅頭論調少出現
就比較不會讓少部分台灣人，認為香港手足吃定台灣

台灣巴打
你可唔可以幫我地去ptt同dcard個啲開帖澄清下？

勁到

推，對家仆街招仲會陸續有黎
千祈唔好輕敵，小心應對

可以幫澄清
不過也希望香港手足小心用詞
因為中共和國民黨也常用「人血饅頭」的詞

自律
幫手屌想分化既政治人物
多啲喺facebook同台灣人傾偈

分化台灣同香港係咪是日風向

大家齊睇返依個post
咁你就會明白點解gphone既說話咁銀耳

唔好怪香港得返紅媒

仲有我想唔好話咩華唔華文化
你依種咁既語氣全世界都會屌
之前喺reddit見到個post話「如果你仲冇關注香港，你係xxxx」既post都畀人屌到pk 我心諗係咪對家出post搞鳩我地

推
香港同台灣既敵人都係中共

唔係是日，會中長期，起碼大選前都應該停唔到
因為分化港台對支那百利而無一害

分代港台呢招一早有
唔好再中計

五毛狗今日食左屎未

推，要話比台灣人知個張圖係假架

黃之鋒前陣子的發言值得商榷，還不算有太大影響，但方仲賢的 FB post 已經被紅媒中時拿去大作文章了，PTT 八卦版現在的風向非常可怕：

1. 大力譴責蔡英文吃人血饅頭，香港人太傻才相信民進黨
2. 臺灣被中共打壓多年，香港人有出來發聲嗎？
3. 你們希望臺灣幫忙，為甚麼是這種高傲的態度？憑甚麼指點臺灣政府？

差不多就是這樣。要知道有些人是看戲的親共派，想藉機踩蔡英文一腳，他們根本不是真的為香港人抱不平。有些人則覺得我們一直都很支持香港，香港人居然指責我們冷血不幫忙，很心寒。那些文章裡也不乏五毛帶風向，唯一目標就是分化香港和臺灣。

身為一個從六月就關注香港到現在的臺灣人，今天打開 PTT 看到那些文章真的滿難過的，但我理解部分香港人的心態，同時也希望香港人理解難民不是一個可以草率處理的問題，想收就收。

我不會指責黃、方二位，畢竟他們都還年輕，但我希望任何人在發言之前都能好好思考一下他們的言論可能會有甚麼影響，會不會被有心人士用來分化。之鋒走到現在固然成長了不少，可是他前陣子的言論讓我很吃驚，簡直可以說是欠缺政治敏感度，老實說引起了一些臺灣人反感。總之還是那句話，不完美可接受要改進。香港加油。

Block左好耐

推推推

屌 殘體字...
台仔如果係醒 應該知道呢班係鬼

推 有台灣朋友一定要提佢地 叫佢地幫手澄清

連鄭立都係PTT比人屌到仆街
網軍真係好多

推 我地都要識統一戰線 幫台灣趕走共狗先
贏埋台灣選舉 維尼就收得檔

果邊好勁呀

同意
要靠我哋兩地人一齊努力團結

港台連心 唔割

記住report, commet右上，投訴

連仔會做野的

確係好多五毛分化 大家小心

鄭立有d鬼味....

pusj

唔支持泛民都係鬼